Guía funcional e-Commerce Gapsi
Ingreso: Inicio.htm
Solo se solicita el nombre del Usuario.
Se tienen dos botones, “Ingreso” y “Restablecer”
Usuario: Usuario.htm
Es la Bienvenida al usuario y se tienen dos opciones de diseño:
Compras 01: CarritoComprasDiseno01.htm
Compras 02: CarritoComprasDiseno02.htm
CarritoComprasDiseno01.htm
En esta pantalla aparecen los productos que se pueden agregar al Carrito de compras, se seleccionan presionando el botón de “+”, también se tiene un botón “X” para cada producto que se agregó al Carrito y un botón “Vaciar” que deja sin productos el Carrito, se tiene un botón “X” debajo de e-Commerce Gapsi que regresa a Ingreso.
